不要暗戀，去強姦

出自大陸某論壇

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊。表白有什麼用？還是會被拒絕。追不到就艹，艹不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，艹到她開始懷疑人生，讓她覺得這輩子就是讓你艹的…

好耐啦喎

你啱啱放出黎？

Op成個on9小學五六年級啲傻閪咁，

岩岩開始識接觸外界資訊
睇到啲已經舊到咩咁既潮文，
但就以為自己最早睇到聽到，

急不及特周圍同人講想威威，
點知原來只係個柒撚到窿都搵唔到黎捐既傻仔

old news is so 唔識串

樓主一定係00後